馮盈盈吹到成手口水：要盡力做實驗俾大家睇🤤

性博士🤤🤤🤤

學是學非》一向受觀眾歡迎，除了長知識外，最吸引是幾位靚女主持，尤其是港姐冠軍馮盈盈（網民叫她FYY），她每集相當生鬼又夠放得開，好像昨日（5日）那集，FYY又爆發，在節目中和劉穎鏇一齊吹飲管，女星一做這個動作，網民就份外留意，當然這一招是TVB經常用的套路，尤其綜藝遊戲節目，大家應該記得獎門人的JJ（賈曉晨），不過這次TVB用得高明，用吹飲管解釋伯努利原理，如何將可樂變成噴霧，雖然畫面好詳細交代這個理論，更製作動畫解釋，但網民似乎更欣賞FYY的真人演繹，討論區貼滿她吹飲管cap圖。

條口水絲

留名睇片/圖

想飲

[img][/img]

完全想像到個畫面，唔洗圖片了

jj完勝

JJ個高潮樣真係世界級,力王真識食

右邊有d似廖碧兒

同廖碧兒後生無得比

FYY